大媽待遇堪比特首

文宣組幫忙對比630慢必比藍絲打（仲有幾個唔記得）
D狗只係扮野勸藍絲唔好激動

都後生

厲害了我的大媽

仲以為刁大大

飲緊水差d噴到成地都係

女嘅做雞，男要叫雞，目的一致，保護大媽符合國情。 香港警察鐘意北上去揼骨，搞到全身生粒粒。

將張相傳返上北京，大大應該會好唔妥盧偉聰或者相中嘅女人

國際巨星小麗

文宣做野

堆差婆搵個好樣d都冇

會唔會心理唔平衡架

明明係日日做核突野勾阿伯既大媽雞有咁優待

一隻雞

第一個

其實班狗係咪以為連登要反嘅人
佢地就要撐
仲要特別落力
好似小朋友鬥氣咁款
真係班黑警真係好撚柒同on9
黑警死全家

圖中所有人究竟知唔知醜

希望班女警身上無傷口啦
d雞身上有無病真係好難講

敵人反對的就要擁護

場面好好笑

小心病毒傳播，勿摸活家禽

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

不得了 班警察自願貶低自己

[url]做警察 係釋放真我？人性本惡

[/url]

捱而捱已埃 有普通話嘅!!!!!!!!!!!

醜唔醜

保護政要！

14079搏咩啊？
大媽啲肉金有份分啊？

雞犬一家親

戴口罩，著黑衫

呢班警察一定係反送中

屌

不知所謂

全部都是雞

不知所謂！

護雞又護雞蟲

又放走打人廢佬

浪費警力

痴線... 唔係保護香港市民而係保大媽...

我冇野講

今鋪真係連「我唔理政治」都激興埋
本身唔去遊行唔知點解d人鬧黑警
但係今日黎到自己果區，明明係雞但過百警員護送
師奶都屌埋出聲

幾百人守屎抗，保護咸濕佬，護送大陸雞
班狗知唔知自己今日有幾醜？

俾大媽威返次,勁過777

警犬真係一單柒過一單
係製造笑話方面領先全球

係咪成個警區既女黑警都出晒黎

係衰撚到不堪入目
班女警第時丈夫出去叫雞唔好問點解

你有份包庇妓女

雞犬不寧

做乜撚野,咁多警力傍住一個大媽
呢個畫面可以上國際新聞

第一個比利是個老嘢

「我哋械氦深，唔係臭啞！！！係氦深」

其實換衫戴口罩都係唔想人哋見到佢係邊個

反而搵咁多人保護佢就

咁到底係想去畀人認到定唔想

推

牠首咪又係雞

大媽出巡

點解冇人講佢地為左個大媽封廁所
搞到有婆婆肚痛想去 警察唔比 令到佢失禁

屌你 唔講以為國際巨星離左香港

我住屯門，呢個地方新移民佔大半，呢班人本身就撐警同撐政府嘅。今日件事關係到佢地利益就支持，而你班警犬為左私怨去撐啲雞，得罪你地嘅藍支持者，警犬可唔可以搵一次醒少少，一次咁多啊

佢入公廁嗰時應該已經比一大班人點咗相

唔係娜娜？

似龍頭大佬多D

屌你老美 睇完眼又痛耳又痛

隻警犬完全無視

保護大媽同柒婆都冇分別，兩樣都係臭雞

好懷念

粉紅衫阿伯 係媒嚟
引其他阿伯俾錢

洗唔撚洗阿

特首當然係世紀臭雞

警隊已經領略到毛主席嘅戰略: 凡是敵人反對的, 我們就要擁護

原來雞犬之前已經合作過

靚既入哂房做大蛇私家雞啦

真係推比外國睇都得
外國好中意睇呢d

唔講以為係林奠

因為777都係支那雞

做黑警做到咁撚折墮要送支那雞
定係同類？

支持警方向十八區輸出大媽
全港巿民共享大媽天籟之音

我堅唔明點解要用咁多警力護佢？
佢乜水呀？

唉真係痴撚線～

屯門區代表
勁歌熱舞老娼一名

毅進黑警專做垃圾嘢
今日屯門巴絲好波

還我娜娜

呢張圖要推去俾啲藍絲睇
警察保護賣淫大媽

支持小麗取代習近平

搞到屯門雞犬不寧

我以為叫雞好過摸大脾
但原來做雞好過做經紀

呀姨呀姨呀 渣渣一起來～

而家警察做嘢已不合理同邏輯

十足十國際巨星咁個大媽應該好開心

狗女得幾千隻咋喎!
呢到都.........er.....都好..樣衰下

對待習大大同對待妓女用同樣規格
反了反了

真係好撚戇鳩

當年保護陳冠希出庭都無咁多人

你地老豆老母生你地出黎就係做呢d野
狗都不如，抵俾人屌

玩到咁高章

扭下屎忽花 露下波露下底 得閒摸下條臭撚
原來就可以做特首
唔怪得林鄭死唔落台

警察企喺屎坑前守左幾粒鐘
我企遠d都覺得臭

換咗杉

痴撚線!!!!
天皇巨星都無咁好待遇

左下角隻狗樣衰到

因為都係臭雞囉

已家d差佬 總知市民撐咩佢地就反對咩

操完26星期班出嚟咁核突

推到佢出道

話時話點解咁多女警？

特首又咪共產黨隻雞

屯門小泫雅 娜娜公主

文宣組

班女警全部都好撚樣哀

其實班差人覺唔覺得自己醜架

樣衰好基本啦
做得呢一行點會眉清目秀啊

屌 不如你地搵一日黎圍我啦 我都想試下比D死差佬護送

體諒下，有正常女人唔做
副尊容做警棍套，狗乸差唔多㗎啦

事實證明佢雞都不如

其實佢都幾勁 個廁所臭到仆街佢係入面兩三個鐘都冇事

Push

同個emoji好似

張圖構圖幾靚

都係返自己屋企
冇乜特別

嗅覺會遲鈍

警犬已經全面失控，當正示威者嘅敵人就係佢地嘅敵友，已無理智可言

早知當年搞光復菜街
鳩嗚團真係on撚99

其實洗乜咁多人護送 我就唔信遊行既人會郁佢

男扮女裝

其實大家真係要保持警惕同唔好放棄
而家可以睇到，香港黑警真係大撚曬
打人，射人，侮辱人，嚇人，圍人都可以完全冇事
你地唔會覺得好恐怖咩？而家呢班人渣全部就係香港公安。無法無天。

好老實講，我係覺得好撚恐怖。未來嘅香港竟然由一班公安執法。到時候，佢地真係可以殺人都冇事
香港人，呢場運動一定要贏，係一定要

唔好覺得玩玩下啦，你真係可以忍受到一班人渣垃圾公安來”保護”香港？唔好玩啦，到時？有錢殺人都得

聽日，大家知做咩啦

因為敵人嘅敵人就係朋友

推比所有藍絲睇，大家記得近排多用Facebook share文宣資訊

癡撚線

笑撚死人

帶口罩做乜
係咪彭麗媛黎
支持反蒙面法

美國總統出席啲大型宴會都冇咁多特工

有無立法會議員或記者可以質詢一哥蘆葦草點解黑警可以選擇性執法？
佢無份保護我咁係咪我唔洗交稅？

又浪費我地納稅人d錢保護個大媽

佢班自己友早幾日先話要立法冇病唔畀帶口罩
做咩今日自己又帶

今日已經圍到D狗開始懷疑人生
大家頂住呀
灰機既朋友一齊出黎笑鳩D黑警 唔好亂做傻事

佢地真係好撚冇腦 唔係要下下都反我地先得咖 咁樣顯得佢地更加冇腦

醜女集中地

cls

佢地都背咗毛語錄

黑警死全家

大媽都靚過佢地

好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

唔知點解 而家見到d死黑警既行為
唔再嬲唔再激氣 反而好開心
因為佢地每一次既行為都令香港人更加團結

不過都係要講一句 你班死狗知唔知醜
幾十個警察保護隻雞 傻撚左？

香港警察猶如垃圾

雞犬相聞

咩世界

我睇到有d亂
以為屯門新移民會撐跳淫舞
因為佢地唔係就係跳個堆人咩

唔係快必咩

政要?
要咁多狗保護?

好想屌

文宣組做野
辛苦晒文宣組

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

全部都去跳咩

究竟發生乜野事！痴線嫁你班撚樣？犯法既唔捉！

廿幾隻狗保護一隻雞
呢張圖一定要瘋傳
尤其藍絲group

諗住班社會廢物會撐自己友
巴打今日有冇call齊你班手足出屯門
望到有南亞裔香港人係戰場上面特別安落d

個白衫女人既動作真係好嘔心

其實咁做真係好核突

警察
尤其低級嗰d
讀書少，又唔睇新聞時事（淨係睇自己族群嗰d)
聽埋d一言堂聲音
世界發生咩事都唔知
淨係識執行命令

以為示威者一定搞事
總之幫示威者對家

今次真係好柒

On撚9
香港警察已經冇撚用
次次就正係保護埋啲廢人
仲要百幾個 冇撚野啊？

00:33屌你老母垃圾黑警
諗住dup低頭行過呢班支那雞就當睇唔到

連自己做緊乜都唔知啦 仲知醜？

總統都無可能咁多人啦

警察已失控偏頗無王管，保護慣犯，拘報受害人，大家仲點相信佢地?
相信很快惹來全民反警?

勾人老公wor 女人最忌
Call手足方面就交俾爸爸啦

洗唔撚洗

〉特首

嘩，呢次光宗耀祖啦，返鄉下威到隔離村都知，做雞都有出人頭地

然後班蝗仲好意思話香港人鍾意做二等公民

點睇而家都係呢班蝗一等啲喎

Dama戴口罩了？

依張相 影得好呀

喺公園犯哂法 非法收錢唱歌 唔駛交稅既蝗蟈豬
黑警竟然可以用幾十名軍力去保護佢離開

黑警繼續影響自己

啲女警⋯⋯

唔怪得校長 同九唔搭八b 撐警

如果連登反黑社會

D狗狗會唔會保護佢地

狗護雞陣

我竟然睇晒

對住南亞狗又唔見咁多人做野

呢堆人同支那婆差唔多樣

成幅圖都係大媽

乜撚嘢叫浪費警力

This is it

警察狗都不如，用一百隻狗去保護一隻支那雞

成隊警察
淪落到要保護一個大媽

狗乸s護狗乸

因為777都係一個大媽

佢哋以後唔應該去掃黃！
因為佢哋明明支持妓女嫖客當街當巷交易！

笑到仆街 洗唔洗咁大陣仗
傻閪黑警

奇珍異獸

淋奠話難得有班＂大媽＂做替死鬼，下令克警全力保護

納稅人出糧畀黑警
原來就係畀黑警去保護一個高收入但無報稅既蝗蟈閪

浪費公帑

個粉紅啊伯俾胸壓之後會唔會猝死？
個白粉啊姨會唔會覺得自己好撚嘔心？

姐係林鄭都係雞

之前check我身分證個靚女madam

同意
淨係評論處理依件事
已經柒出國際

唔講以為隻雞係林鄭
以為佢落區

可能平時幫襯開呢

真心問咁算唔算浪費警力

成班垃圾厄OT 錢

班差佬睇完呢張相唔知有咩感受

好cheap

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

敵人的敵人，就是我的朋友
-毛澤東

香港地中國人就是高一等

如果有手榴彈係天跌落嚟。。。

係唔係搞笑呀
班大陸雞都要咁多克警保護？
要送去比盧偉聰屌呀？

梗係覺得啲差婆全部一樣樣

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

幅相如果傳去babykingdom會有咩反應

sor 我focus咗去0:30
有隻狗拖住另一隻狗散步

又係呢個伸脷阿伯
佢其實係唔係團長嚟

仲要女驚，好想比 女驚瘋狂保護

凡是敵人反對的，我們就要擁護

警察的敵人就係市民

香港政府都痴撚線

四眼狗乸想要，唔知點領養

凡是市民反對的，警察就要支持
真係唔好怨俾人罵黑警

其實班警察要勇敢同上司無理嘅order say no 啦

中國妓女一嚟到殖民地都變成人上人

HK police supports prostitution

黑警=黑社會

真？
我五年冇扑過野都唔冇你咁饑渴

其實佢哋正業係咪真係雞嚟？

大媽係上等人
香港人係二等

啲街坊華人仲識笑笑頭

D 大sir 老相好?

我感覺內有文章.....

借個位，

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

其實黑警諗緊乜 係人都知果班大媽係中共都唔要嘅垃圾人口 點解唔由得佢死

保護罪犯

嘩屌 唔怪得屯門居民咁激動

相由心生

兩隻警犬行過 個頭仲要縮低
做狗做到你斯斯縮縮

我以後唔用泥個emoji我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

咁多差佬保護隻雞???

屌閪

分分鐘遲啲新移民先係香港永久性居民，
香港出世嗰啲係普通香港居民

好撚低賤

3百個黑警保護隻雞
真係雞犬不寧

東方連續2日頭條

好明顯紅媒極期待我哋還手，打交同衝

千萬咪中計

小不忍則亂大謀

打交都要睇場合

今日極唔適合

女警真係好樣衰

真係好柒 做警犬做到佢地咁

雞立狗群

終之示威者反既佢地就要保護
下次圍果啲黑社會啊色狼果啲佢地應該都會咁保護

長輩圖

credit: 潮文社

幾十個女警護送一隻臭雞收利是

黑衫 口罩
黑警出動過百警力保護暴徒

哇呢d女警黎？

班女警仲樣衰過d雞

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

詐騙賣淫臭雞作奸犯科都有咁既待遇

優秀專才

原來真係識架!